(live)清邁原來都可以咁樣玩

Hello is me

唔知大家聽過清邁未呢？ 去過清邁未呢？

前言

毒撚開左第一個post 之後得到唔少爸打推薦要一定去清邁，本身已經bookmark 定下年去，完全無諗過咁快去多次泰的（好彩跳出曼谷了）

事緣係某位岩岩一齊去泰國既朋友仔S同埋佢朋友T 話心郁郁想去清邁 原本我都無理到 但fb 成日彈左某個清邁旅居page 同埋三條友仔（其實係我）開個講清邁既whatsapp grp 之後變得一發不可收拾 買機票搶唔到mega sale 之後比我地搵到清邁去 清萊番既方法會平多幾百 窮撚就1號番黎 跟著4號就開sem 之後就開始長達半年既實習

同埋真的真的，d 人講清邁係一個好岩hea 遊慢活既地方，可能自己比太多internal 既壓力自己，所以六七月耳鳴得好緊要，希望去清邁都可以幫自己放鬆，黎個真正既休息。 係半年應該幾辛苦既實習之前，休息後搵番小小動力繼續為自己加油。

嘻前言就講完了，踏上去清邁既旅程了！

打完依篇之後,一直都mon 住UO 去CN d flight ，原來長期dealy 無下限既依排進步左，再點知黎多過帕卡

但好彩都有得飛 :0)

我地到清邁之後係酒店擺底少少野，原來諗著Sunday Night Market 但已經趕唔到（9點幾先settle 好而十點半就night market bye bye 左）

咁點算好呢，清邁都幾早收檔。

佢就帶我地住個頭附近既一間local 餐廳食野。
起初落車心諗佢會唔會好似曼谷d 的士司機同d 垃圾黑店夾好咁 但唔係個會事黎 食左一餐都算唔錯既第一餐 起碼幫驚左成個星期颱風既我地定下驚

你知架啦，充滿蛇仔字既地方見到中文（殘體）會有少驚，但三個人食左都多野再加啤酒係千5bahts 到，抵屌。

用甘蔗（都算係啦）既價錢食到鵝肝既野食，依個應該係中意泰國其中一個原因
叫左既菜裡面，咖哩炒蟹肉同檸檬爐魚都好正，兩個都少貴（390B,90幾hkd)但係值既，香港都要用390蚊 ......港幣啦 兩個送飯送啤酒一流
Tom yum kung 同som tam 係重口味人之必食！

鳩hea真係一流

聽日去 留名

係清邁LM

偷偷地推下post 先
今日算係黎到清邁第三日 但聽日就要起程去清萊
係依幾日我既生活係食野 按摩 食野 影相 同按摩
真係好鬼疏乎

今晚會upload 我覺得泰國裡面 清邁裡面 都真係幾好食 抵屌既餐廳

Cafe de nimman -可能係岩哂咩都想試d 既你

旅伴講泰國通胡xx 講過一句說話，話清邁好食既餐廳通常都係巷仔入面。
依句說話聽落廢廢地，但都算幾岩黎形容 Cafe de nimman。

Cafe de nimman 仲要係曾經2011 年評過係泰國最好既餐廳 雖然唔知點解宜家無繼續有依個榮譽 但曾經即係都表示佢都起碼係有實力既～聽個名會覺得同cafe de coral 係同一個層次類別咁 但真心推介比去清邁既爸打絲打試下。 因為我未試過24小時內番炒多次同一間野食 仲要真係仲覺得好食既！

尼曼區好西真係好多，但匯集道道野食有驚喜 正正常常既可能都要再等大家搵下。

依個餐廳有簡簡單單既泰北菜、fushion 菜，但每一樣都交出左佢應有既味道，環境唔錯，極力推介比大家hehe

環境黎講同thonglor 區d 貴野西餐有得揮
都多泰國人食 雖然第二日食都有香港人 不過奇怪餐廳真係幾唔錯 但唔算好多生意

好貼心仲會比坐室外既客人蚊怕水～係體貼既～

真心值得推介係羅勒炒德國豬手，豬手好入味，羅勒好似紫菜而兩樣野mix 埋一齊係出奇地好食。 旅伴兩個都好中意生蝦，係囉，食到一條都大隻有肉唔腥既生蝦係香港都幾難
仲有好難得既係有泰北E san Salad ，E san 係泰北一個民族而佢地既野食幾難搵，我係曼谷食過一次 係好打拗d 肉粒洋蔥夾著生菜咁食的
冬蔭功之前都聽過介紹好大碗 真係好大碗
三個人先岩岩好ko
同埋香蕉煎餅

因為好食既關係，第二日係古城西北按完摩後諗唔到食咩，就番去再食多次
好食再order 豬手同生蝦

Som Tam 好大份好多好正！
[img]

重點黎喇，我地食左幾多錢呢？
佢d 野算係清邁黎講都叫貴貴地，但咁既環境咁既食物（我同旅伴x2都每次叫左7 樣野食到 ) 食物質素真唔伏 大約每人80~90hkd

留名

我都想睇下屋企附近有乜玩

留阿名
我過多排都去 可唔可以講多d 第一次去泰

要求：識外語 經驗不拘 最好喺外國 唔喺都唔拘